我覺得係男人嘅一定會鍾意側田啲歌

無限大
半杯入魂
I’m missing you
信我
KONG
全部都好撚正

子彈不怕上

愛的習慣
情歌
卡通歌

紅地氈

我個名

為了愛我真受夠傷，但有過愛的分享...

信口開河
美麗之最
走音
頭條新聞
三十日

佢嘅好歌數都數唔盡

側田 好小歌手不論主打/冷門歌都咁好聽